賭王原來今日95歲生日 大家有咩想同佢講！

公仔咁

長命百歲

有錢咪又係咁。

夠鐘喇

又比人推出黎影相

我真係恭喜你呀

我好似要講大大老闆生日快樂

成隻公仔咁比人玩

好似俾人謀殺咁

咁樣整米飯班主

有咩慘得過 咁有錢 但係病到成個廢人咁
仲要比屋企人撚狗咁撚

生日快樂

外父 長命百歲

我想屌超蓮

佢成家人都望佢快d死分身家,然後就各顧各

其實佢咁多仔女
應該都同佢無咩感情

屌真係得番個殼
壽比南山年年有今日啦

同機械人有冇分別
Btw HBD

年年有今日，歲歲有今朝

超蓮

成班仔女都係想分身家姐
個老豆都唔知分唔分到邊個嚟
扮乜

屌你老母 笑撚死我